[台灣黃店系列] 台中有間餐廳黃到發金！！！

依間cafe係正審計新村附近 由審計新村行過去唔使2分鐘 由勤美誠品行過去唔使5分鐘
佢地一直好撐我地今次運動 如果有手足去開台中玩嘅話 不妨去支持下 啲嘢食質素都幾好

推

台港黃色經濟圈

老闆好似係香港人

push